張建宗：修例工作「畫上完整句號」 冀市民多包容警隊

政務司司長張建宗、保安局局長李家超以及一眾官員今午見記者。張建宗回應記者提問時，強調修例工作已經「畫上完整句號」，目前最重要的是懲治暴力行為，讓社會回復安寧。他又希望市民多包容警隊工作有「偏差」。

被問到修訂《逃犯條例》紛爭持續兩個月，政府除「人民鬥人民」「人民鬥警察」的手法外還懂得如何管治，張建宗認為這說法「不公道」。他強調警隊是香港重要的執法隊伍，也是香港治安的重要防線。他們面對長時間與高壓的工作，家人亦受到影響，宿舍也成為襲擊對象，大家有時亦要體諒。至於警方「不達標」的行為，他稱監警會今午已經開會，確定會就6月9日至7月2日的事件展開「法定」調查，可以說是重組案情，現行機制是行之有效。

張建宗重申，修例的工作已經「真真正正完全徹底地停止」，「畫上完整嘅句號」。特區政府團隊對施政「做得唔好」確有責任，亦充滿歉意，但希望有機會與大家一起協作，重新出發。在本屆政府任期內竭盡所能服務市民，希望香港向前發展。他稱香港的成就得來不易，不值得將得來的成就毀於一旦。

對於早前就元朗襲擊事件致歉，遭到警察職方協會要求約見解釋，張建宗稱雙方已作交流，希望大家向前望，不要再糾纏之前的事件。

講咁多做乜嘢？我地要嘅係[撤回]二字

咁點解唔肯撒回????無信政府架sorry, 尤其是林奠時時刻刻想還魂

不要再糾纏之前的事件 , 即係官員做錯野都唔需要問責?

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

屌你老母 一句講哂 撤回未?

咁政府出新聞稿宣佈撤回囉 , 又唔肯

五大訴求缺一不可

Note with thanks .

即係唔撒回 唔追究
廢人講廢話

食屎啦
包容老母

第一，未撤回
第二，警察喺過程中濫權，進行私刑，我哋係唔會忘記！永遠！

呢個運動已經變咗係反 共, 警, 黑 啦.
自己做錯. 俾人屌. 仲要捉屌醒你既人.
而家扮醒咗口頭上知錯. 但死都唔肯放返屌醒你既人

集體無差別打人同大肚婆=冇罪

「畫上完整句號」冇法律效力
法律上等於冇講

你地死要面子
我地繼續同你玩落去

句號後面係咩？新一句嘅開始

包你老母
又唔你包容班被捕巴絲

傻閪幾時都係強包容弱架啦
屌你老母

宜家都係押後，即係12日通知就可以再上。

你老母警犬無糧出架？包乜撚野容

我地話事

施暴完，之後要原諒包容施暴者

屌你老母
講咁多廢話係唔講法律字頭